新口號: 打死人 掟落樓

呢個高度都可以3倍腦積血+盆骨嚴重骨折?
你真係當香港人on9呀?

仲口號？

唔係點呀 係得把口架咋

tui

樓主冚家剷

口號得返一句
殺！！！！！！！！

未fc唔好咁做唔希望手足真係死前比狗咬，呢個痛苦係冇人想經歷